好恐怖ar!外星人襲地球？

個天好撚黑。

隻色似淡暗黃綠 安已不